求下大家可唔可以謙虛啲

先多謝咁多件手足一直付出

先講我自己，我係香城Online嘅玩家

6月7月自問每一次都有On，次次都Tank喺最前

但因為留學原因，唔喺香港

已經退咗做文宣人，sorry

但有啲嘢正正係我依種鍵盤撚先見到

依排連登有好多Po其實只係提返手足少少

或者只係想討論揾解決方案

就畀人屌五毛，或者乜都唔講直接拉

有幾個Po只係問點樣解決被藍絲仆街偷嘢嫁媧

下面就一堆話 咁係咪留喺屋企乜都唔做啊

我個人好支持裝修，同以武制暴

但裝修畀藍絲偷嘢的確要諗計

大家幫手一齊做返文宣，講到明絕不偷嘢

另外，以武制暴方面我就一直都好相信手足

對方唔主動郁手，手足係唔會主動出神獸

但想講下要小心，如果係撕連濃牆就由佢撕
第日換新資訊，多謝佢都嚟唔切

另一方面好重要，民意確實歸咗邊

但唔係全部永遠都會只企喺我哋度，

就如同班淺藍，中立，只要班PoPo搞尻佢哋

就可能會變黃， 淺黃其實都係

好多中，老年人唔睇連登

見到一班手足，可能只係想影下相

之後你哋大大聲喝落去，我係黃都會唔開心啦

而且講咗好耐，影大頭相嘅唔會咁易畀你發現

我明大家鬥志好高昂，我log in之後都會

但真係唔好一下就喝住佢，試下話唔好影大頭相

再加上危機意識啊，要學識自己保護自己

包曬頭，嘴，耳仔，紋身都已經講到厭喇

最後大家都覺得民意唔重要，我覺得民意重要

但唔係話唔勇武，而係要民宣幫手

可能有啲人會話咁易轉軚，由佢哋死

但淺黃，中立同藍起碼仲有得搶救

做多少少民宣，平時禮貌少少就可以多人支持

何樂而不為呢

真係最後，求下大家be humble

唔好覺得贏緊，10.4算係小勝但都仲有手足被捕

14歲手足中彈其他大大小小嘅戰役，

我哋係輸緊1000個手足，民意確實大部分有歸到邊

但仲有班中立偏黃偏藍人士需要拉攏一下

多一個同伴始終好過多一個敵人

2019.09.05香港生日快樂🎂

Be humble啊

出唔到去或者外國手足幫手做文宣啊

香港人，反抗

PUSH

唔好輕敵啊

10.05呀
不過手足真係可以試下聽多啲人意見

今日聽到依句真係好滾動

之前輸太多 亂屌keep唔到到氣

而家階段性勝利後需要檢討 防止下round 失去大量手足

自膠

係，其實應該好好討論
我好同意今日算小勝
但港共未去到完全on9
一定會有其他陰招

各位手足唔好輕敵啊

夜晚真係難推，但真心想大家睇下

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推 真心唔好係又屌唔係又屌 要keep住自我反省同改善

7/10

都係果句，如果前線覺得民意唔重要嘅，你就同林鄭月娥一撚樣，因為佢都唔care民意，亂鳩咁嚟

8/10

9/10

10/10

推 be humble

同意，唔好咩都話人五毛

有警暴個陣係唔需要care 要升級自己

而家小勝一仗先有資格檢討

亦唔好當前線係白痴 大家好好地討論

另一方面，香港真係太多港豬
所以手足先會咁多顧忌
但求下大家 一齊努力

當然唔會，其實前線好克制
但有時情緒真係激動，會屌人影相
覺得依點可改善

再推1/10 Be humble

10/10輕鬆十連

keep住討論改善先可以贏

唔好成日封喺同温層度

記得要be humble

推
香港反抗

推多last 10次
1/10

屈毛呢樣野堅難頂

真 今日係商場班學生哥一見人影相就扯晒喉嚨屌人老母
老實講 你要戴口罩出黎就係因為預左有人影 更何況好多只係隨手影下 可以謙虛些少先 真係怕嘅咪戴多頂cap帽保護自己

十一之後想整份抗爭手冊，但都未做好就嚟個蒙面法

暫時俾個新手篇先（會有唔update ）

修身
第一：認清事實
由當時五大訴求缺一不可，經過721，831，新屋嶺，十一國殤，蒙面法，現今已經唔再係遊行示威集會咁簡單。希望大家可以轉變個心態，由以前嘅「嘻嘻哈哈行街快樂抗爭」，轉變成「最少有機會食TG嘅勇武抗爭」嘅心態。因為TG早早喺612已經係塔利班基本技。

本人唔想講得咁沉重，但陶傑喺光明頂講過「我哋係以革命嘅方式，爭取同革命無關嘅嘢，明明只係好卑微，民主國家好基本嘅嘢」。我哋嘅敵人唔止政府，淋奠，塔利班，仲有中共冇嘢叻，最叻係殺人冇底線，以革命嘅方式去爭取，唔係問題。但係又有幾多人真係有搞革命嘅覺悟呢？俾你真係嬴咗呢場運動，咁2047後呢？係咪打回原形？

所以要嬴，要嬴到盡，嬴到開巷，嬴到中共驚咗香港，嬴到世界盡頭。

第二：認清自己工作崗位
咁612開始演變不同工作崗位：冷氣軍師，文宣，物資，校巴，哨兵，前排，中排，後排，光魔，水魔，土魔，火魔，其他，但如口號一樣「缺一不可」。

大家見到冇和理非位置同埋之前一直鬧緊嘅偽勇武。
因為和理非唔係一個工作崗位，和理非係任何人都做到嘅基本新手入門：ig fb出story，晚晚鳩叫，做後排遊行示威集會，個個都做到。所以和理非個個都做到，睇你有冇心想升level

偽勇武方面，好老實，我唔係阻止大家嘅dress code嘅自由。而係著得full gear就有種責任企前而不畏懼。所以心態上，心理質素上，體能上都希望真係準備好，先好full gear，因為而家係同搞革命冇分別。所以希望重新考慮前線勇武是否自己合適嘅崗位。至於如何訓練自己嘅心理質素同體能，會喺#13詳談。

第三：裝束
我唔係用「裝備」，因為「裝備」可能會去咗頭盔眼罩豬咀。但「裝束」係指你發夢日常配搭，工欲善其事，必先利其器

最最最基本：黑衫+黑褲+口罩+直骨遮+背囊+水+其他顏色嘅衫

四個月，930民間記者會講過，大家都冇水晶球，唔知之後發生咩事，但一定係成個運動嘅轉淚點。
而家已經出咗實彈，中咗槍。如果之後發夢仲係連黑衫都唔著嘅，唔該好好反省吓。唔係因為你同我哋唔統一，而係連自己最基本嘅保護都冇做：橋上啲狗見到個個都黑衫，有遮，唯獨是你一個其他顏色，我係狗，都會逗你先。口罩、帶多件其他顏色嘅衫同理。

背囊：十一我自己揹咗10枝800ml水喺背脊。左邊掛住羽毛球拍套，拍套裝住六、七把遮，一枝羽毛球拍。仲帶咗個packable嘅背囊，裝住生理鹽水同手套。計埋掛住嘅頭盔豬咀眼罩，話唔埋有20kg揹咗上身，今日個膊頭背脊仲痛緊。

我唔需要大家好似我咁。一句講哂：愈大愈好。因為你到時候想拎咩都易，人人都係流動物資。之後物資篇會詳談。

水：比黑衫，口罩，背囊，其他顏色嘅衫更加唔想解釋。自己飲，淋tg，洗眼，洗毛巾⋯⋯最多用途嘅工具。津路又好寶礦力又好水都好，希望大家至少袋一枝。

直骨遮：前線經常出現遮陣唔係得個樣，而係真係擋到彈，收遮可攻，開遮可守，就算唔係擋彈，擋cam好擋太陽都好

記得：一手拎遮，一手拎水，背脊有背囊

真 好多時都屌錯人 嚇親人
遇到狗/撩是鬥非o既先起曬鋼啦手足
藍屍屌下佢就算 除非佢郁手
Be Humble

be humble係必須, 但同時唔好再為咗so called民意綁自己手腳
要識拎個平衡, 民意唔係必然, 但調轉有民意自己唔take action都係廢
有冇留意連登好多post (希望唔係自己人)就係好鐘意拎民意去挾持自己人?

係 本身好聲好氣咁想傾，想改善
一句三毛飛車埋去，係人都心灰易冷
同前線捉錯鬼一樣

走左都要做風向撚
唔係話你五毛
但你睇直播睇連登睇到幾多野？
連登不嬲都係平行世界
之前連汽油彈都話會失民意
次次都落後時局
叫人點信你班鍵盤戰士講野？

非常同意

我只係提防有人帶風向，令到啲前線失晒理性，而家最危險就係圍爐自hi

意見多元而有深度
我軍方能持續進步

d POPO 只係識為「士氣」而毫不反省
大家真係唔好學佢地咁

所以先要搞人鏈同商場唱歌呢啲公關 show

你起下我底先啦
而且我邊句帶過風向啊
我只係想大家唔好太自信
咁都叫風向撚
我都發過好多次夢
我明白現場同live好唔同
但只係想大家be humble
唔好亂屌人影相姐

因為前線每個手足都重要
而鍵盤戰士、冷氣軍師、自以為好醒睇通全局果班人
連登跌個招牌都壓死幾十個
聽軍師講，七一唔衝得立法會，汽油彈會失民意唔用得，黨鐵影響市民唔塞得唔拆得

天琦講過
信和理非抗爭嘅繼續去做
信勇武抗爭嘅都繼續去做
只有和勇合作先可以贏

自問冇膽上前線，但所有和理非回合一定去足

請問我阻咗邊一個行動啊
我有冇話唔可以勇武啊

時不時有呢D Post 可以令到我哋檢討一下，最重要係重整心理質素，作長期抗爭，呢樣好重要，如果唔係就同啲狗一樣咁衝動，因為啱啱見到有個好鬼嘅post叫唔好再讓路比消防車，如果你啲人諗都唔諗下就去做，呢樣好明顯係令你失去民意，好鬼

仲有一啲話燒法院 好彩有巴打分析阻止

特登login like

國際的輿論戰都開始轉緊向
要諗計
今日太多畫面不利我地

多謝巴打

港共雖然on9但唔係完全
文宣戰真係好重要
拉返去佢個緊急法度

有得改善點解唔改善
行動可以升級
但係冇保護好自己，變好身
或者過於自信，好易會落同温層效應

Be humble

另外想講一講
一定要將重點帶去個緊急法度
同埋琴晚手足嘅宣言啊
10.5係香港生日

手足講得啱 可能大家呢排都攰 壓力爆煲
但忠言逆耳 Be humble Be water

多幾多個只係識up ig話嬲既人都係無用

係真係希望可以煲底相認
我好怕大家太自信 搞到好似黃背心咁

係，Twitter RT 係基本嘢
再加僆濃牆文宣幫手足解釋
外國手足都可以參加外國嘅撐港活動

其實係可以好有禮貌咁講唔該唔好影相
好聲好氣通常同路人都會明保護手足會刪番

btw 依家成日見到檢討就先開波幫人割席
研究下裝修準則又俾人屌
好似唔明香港圍內一定唔會割但外國唔好睇又難兜家嘛 岩岩同人解釋完美心...

好多人唔明我地點解拆starfuck屌到仆街

今日popo放手俾你地周圍破壞就以為自己好撚成功，你低b姐，人地唔係弱智，咪咁天真啦

Be humble呀！香港人由6月到而家失去左好多 變得好敏感好冇安全感 但民意係運動好重要既屏障 尤其對班係現場食下花生既叔叔呀姨禮貌多小小唔好下下喝住哂想嚇窒佢地咩

同之前元氣一樣 日本人唔明
好彩有周庭出手
但我哋都要keep住解釋
我哋唔會無差別

或者乜都唔講直接拉
咩叫直接拉

Be humble
Don't be evil

用不推文
拉po

我有睇到呢個po!

巴打你寫既野我睇得心服口服
只係當自己人朋友既提點而已，不是割蓆

檢討再進步 該屌就屌 該進步就要接受並改善
狗都係先攬人再諗招

多謝巴打，真係有感而發
我咩位都做過所以比較了解唔同人嘅心態
我絕不割蓆，同樣同大家一樣想贏
所以先唔想大家因爲一日嘅小勝自滿

巴打講左重點

幫巴打推

真係經常屈毛

其實係咪可以裝修完之後dum一堆文宣紙仔係出面
內容大約係爆舖但唔會攞入面啲嘢咁

真
好有同感
作為一個只能夠做和理非嘅弱小女仔
好難明白到前線嘅心情 亦都冇資格去批評手足做法

有一次 係商場經過見到衝衝子圍住個外國伯伯叫佢del 相
又唔知後面有幾個藍絲影相
真係擔心啲藍絲會因為呢件煲大啲衝衝子嚇老人家
同驚佢地俾人點相
行上前好聲好氣同佢地講 冷靜啲唔好嚇親伯伯 後面有人影你地相
前線巴就走嚟屌9我 話佢地有咩唔冷靜

問心 大家有壓力 大家好嬲好灰 呢個當然
但係憤怒嘅力量好大 可以化憤怒為力量
同時間怒火嘅力量都好傷
無謂為咗一啲可以溝通 討論嘅空間上傷和氣

雖則上次咁樣俾人屌 但打死都唔撚割
Be water Be humble

可以做 其實民間記招都係一個好平台
我深信所有手足都唔會攞嘢走
可以借佢哋公佈

push

辛苦曬 改善討論絕非割蓆
好多行動升級一定會支持

而正正就係小事上做好
例如文宣，日常嘅公關
就可能令到更大嘅升級都可以多人支持

個香港唔係得我地住緊
同路人既意見都應該好好聆聽

我都想討論大媽MK偷野可以點拆？
手足企喺度守又係等畀狗咬
叫到狗黎又淨係會咬手足
搵食環消防救護？搵看更？搵保安？

老實講 中立淺藍嘅都需要聽
好可能只係簡單文宣，或者睇下立場，蘋果
就可以轉化為黃
深藍至紅就真係可以由得佢哋死

我覺得只能出聲明
講明手足絕不會拎入面任何嘢
我相信依點會係大家共識

Be humble唔單係行為上
更多係思想上
我都成日入咗同温層
見到藍Page或者youtube只會report就算
但見到藍絲喺文宣上追緊上嚟
我哋都要更加努力

Right

岩呀
下下我地都識得話核彈
對家都一樣會當手足啲行為係核彈
當然之前都講過，對抗fake news最大既方法就係冷處理
但都要避免有更多核彈畀對家用

推 Be humble 要睇下有咩不足
先可以打落去

其實4個月嚟
手足一直都進步緊
但係對家都進步緊
文宣抹黑之類都有明顯增加
我哋真係要喺文宣上繼續努力落去

同意
唔be humble只會變成同黑警一樣

你講啱

Push

同意要Be humble 因為呢場仗有排打

Push!!!

支持希望多啲人好似你咁識諗。

有時要冷靜
政府等緊機會令外國無得出聲既藉口完全鎮壓
真係要冷靜

K

係連登聲大大果d
有可能只係鍵盤戰士
一次街都冇上 得個講字嗰種

有好多係三毛扮手足破壞討論 唔好跟佢地個風向得唔得

Be humble
時刻保持警覺與思考

我明白啊ching
所以大家要分析
但唔係每一個想討論嘅都係三毛

其實好明顯 有落過場就知同前線諗法根本差好遠

就好似 今日出定死城
大家有各自睇法
唔一定同你持相反意見嘅就係三毛
我知三毛問題好嚴重
但好想大家幫下手 多啲分析
唔好依賴正負評去判斷

係，我都好明白，自問都有嚴重夢遊症
所以我好少開po，亦唔會加無資格割蓆
只係唔想大家太自信
因為我哋一直都輸緊

嗯嗯大家保持憤怒，唔好麻木之餘，亦要記得be humble，be water

香港人，定必抗爭到底

我知有手足覺得歷史係由贏果邊寫
唔使理民意同輿論

但其實keep到一定數量嘅人抗爭係好重要
唔割 但都要聽唔同人意見 要檢討

一起身見到好多互屌Po
大家冷靜討論
都係手足，群眾運動難免會有分歧
做錯咗，先幫手解釋 之後再討論改善

Tui

永遠都係
所以民意係雙刃劍
太顧民意就乜都做唔到
但完全不顧民意係無可能贏
所以行動升級可以
但要be humble
唔好覺得全世界知發生咩事
文宣一定要，小事做好
到更大升級先會有更多人同意

啱啊

agree

be humble

推，講得好啱

對自己人更加要謙虛
出面真係太多互屌po

緊要

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

幫推

好耐冇人提過be humble 了

推
而家真係成日一比意見就比人話做三毛

pish

九月？
所謂民意歸邊唔係唔理民情
玩家好忙
正正因為忙所以資訊好重要
我地唔需要去建立敵人

打錯，應該係十月，自膠
係，所以文宣要靠和理非同埋外國手足
但一定唔可以過份自滿

鬥智鬥力鬥持久

手足 Be humble，香港人反抗。
每個人都有機會改變為支持運動既， 唔好趕走本身有機會變同路人既香港人。

當然， 有手足受傷害唔應該忍，獅鳥無可厚非。但影相果D 好可能真係路人， 可以唔洗屌得咁狼。

大家不斷檢討改進啦。

btw, 勇武手足， 香港人欠左你，You are our heroes.

有d人覺得自己做得好多
人地做得好少就睇唔起人
其實大家都有份付出
都然同路人就友善啲啦

啱